美朝官員午餐食揚州炒飯 甜品食Häagen-Dazs

被稱為「世紀談判」的美朝峰會於新加坡聖淘沙嘉佩樂酒店召開。美國總統特朗普與北韓領袖金正恩完成大約45分鐘的單對單會談後，雙方官員再加入進行約90分鐘的雙邊會談，其後進行工作午餐。
據當地傳媒報道，今次美朝官員的工作午餐，包括頭盤有鮮蝦、牛油果沙律；主菜是牛肋排、大邱燉菜及揚州炒飯等，甜品是Häagen-Dazs雪糕。
預料傍晚特朗普會於聖淘沙召開記者會。特朗普晚上會從巴耶利峇空軍基地離開新加坡。

哈根大師呢下廣告堅料

金正恩會唔會打包拎番去食

揚州炒飯

中国又成最大贏家

無人能夠否認中國喺峰會的貢獻

屌, 食哈根達斯, 不如食阿波羅

殖入式廣告，收視率覆蓋一百六十幾個國家
新加坡隨時咁就袋咗幾千萬廣告費
李家王朝企業式管治真係唔同啲

土共同大支膠又可以拎碟炒飯打飛機
整個龍汁芡

between揚州炒飯好似係香港人鳩作出嚟

冇星洲炒米

我覺星洲抄飯好味

揚州炒飯好似係來自廣州

獅城揚州炒飯，已經唔係強國果種味道